Orbi 行AP MODE 係咪做唔到PORT FORWARDING

本身上網要連個MODEM
咁呢啲DEVICES 就UNDER 192.168.1.X

咁依家ORBI 個WIFI 就有第個NETWORK
192.168.5.X
所以就UNDER 唔同NETWORK

咁諗住GROUP 返埋一齊
但依家有係ORBI 入面SET 咗啲PORT FORWARDING嘅RULES
但GROUP 返埋 由MODEM 做ROUTER 係咪就SET 唔到？

用緊SMARTONE NETWORK

係。用左 AP mode 就即係放棄晒 router 功能如 NAT, DHCP, port forward 等